活動將於 01月01號下午3時開放

15:06啦喎

廢除功能組別 2020雙普選
出咗維園記住再入！

已經有人嗌港獨了

旅發局係咪set錯年份？跳咗去2021年呀？！

想逼我地抽獎師反政府？

改左10點

上左檔了, 網騙
港共正苦乜都假只有騙子係真

屌你 抽個獎都抽到咁垃圾 死左去啦

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚